有冇人好享受俾智能廁板射個菊花

又舒服又乾淨
真係好偉大既發明
就算冇屎痾都忍唔治坐低俾佢射下

其實係咪叫智能廁板

叫免治屎坑

利申非gay

？？？

次次屙完屎射完都打埋飛機先著褲走人

打咁多

你洗菊花有冇洗到扯旗

每次去日本
我都唔敢用佢

感覺上，上手 d 屎彈咗落去，到我用又會跟埋 d 水入我屎眼

不了

冇啊
去大嗰陣就…

唔係射你個菊花嗰陣先會伸個頭出嚟架咩

我都未接受到

咁你就蝕，去日本唔用電屎板，等如事後唔點枝煙一樣...
試過翻唔到轉頭

gay confirmed

射到有啲上癮

好難接受D人唔洗屎忽，你隻手掂到屎都唔會淨係用紙啦

駛唔駛抆完先射？
定屙完就直接用水射？

gay 就gay 啦

我就抆左先

諗起都扯扯地

次次都考到最大力用洗閪果個射會陰同屎眼
又有暖水䁔廁板
爽足成日

你肯定上手係冇晒屎出先開嚟噴?

利申:見過商場公廁噴嘴有屎積

商場就咪啦屌
用酒店/民宿果D安全D

我寧願搵紙巾出返去整濕小小再抹
上手好大可能d屎扎中支炮個位 咪射埋d屎過黎